制裁将进一步使华为得不到关键半导体。 “一场真正的硬仗”:为什么中国将难以反击美国对华为的攻击|Veta Chan | 2020年9月10日|财富 
 令人不安的问题是，谷歌在所有在线广告收入中占据了巨大的份额，这让其他各类出版商和网站所有者忍饥挨饿，也摧毁了新闻业务。 为什么我们不需要分手，亚伦·普雷斯曼，2020年9月4日，财富 
 此前的行动已经限制了华为获得半导体，但新命令旨在通过取消允许华为购买第三方设计的芯片的变通办法，进一步剥夺华为的芯片。 这家芯片制造商是美国打压华为的赢家。 现在，又是一个受害者格雷迪·麦格雷戈，2020年8月20日，财富 
 因此，我们眼中的天空并不是均匀明亮的，与我们的日常环境相比，宇宙的大部分是光子匮乏的。 宇宙已经创造了几乎所有它将创造的恒星-第89期:黑暗面|Caleb Scharf | 2020年8月19日|鹦鹉鹦鹉 
 虽然研究人员试图在人为设定的基准上超越彼此，但世界上每九个人中就有一个人在挨饿。 太多的人工智能研究人员认为现实世界的问题与此无关 
 是让家人挨饿更糟糕，还是从屠杀中获利更糟糕? 布莱希特的雇佣兵母亲勇气75岁凯蒂贝克| 2014年9月10日|每日野兽 
 尽管如此，这名男子还是以禁止同性婚姻的名义饿死了自己，这毫不奇怪地为他赢得了很多反对。 犹他州男子放弃同性婚姻绝食抗议|凯特琳·迪克森| 2014年1月6日|每日野兽 
 这就解释了为什么挨饿的人只能减掉很少的体重。 吃更多的脂肪可以拯救你的生命|丹妮拉·德雷克| 2013年12月13日|每日野兽 
 他想让我去保险业工作，他肯定我当艺术家会饿死的。 Allan Gurganus:我如何写作|Noah Charney | 2013年10月16日|DAILY BEAST 
 在我们超现实的重生中，当其他地方的新闻编辑室陷入饥荒时，新奥尔良发生了一场报纸大战，这是说得通的。 卡特里娜飓风过去八年后，新奥尔良已经复活了 
 如果我们让他随波逐流，那可怜的孩子就会挨饿——除非被猫逮住。 《鼹鼠爷爷的故事》阿瑟·斯科特·贝利 
 也不是那么多; 因为一只鸡会到处乱窜，在地上挠出一条生路，而不会饿死。 Skyrie的桃乐茜|伊芙琳·雷蒙德 
 我曾见过这样被释放的例子，也就是说，被赶出门外挨饿。 巴西航海日记|玛丽亚·格雷厄姆 
 在这里，和前一个例子一样，最后的音节押韵正确，反对仅限于饿死和应得。 注释与查询，178号，1853年3月26日|各种各样 
 他们会在苏格兰男人的皮肤上挨饿，他们太有礼貌了，不会攻击苏格兰女人的皮肤。 朋友麦克·唐纳德，麦克斯·欧瑞尔